點樣停咗YouTube問我試用premium個問題佢

佢隔一排就問我
點樣令佢唔再彈出嚟

冇

俾錢用youtube premium
之後就唔會問你

我已經拒絕左佢嘅好意好多次

買。

俾錢

Adblock 一蚊都咪俾佢賺

去印度畀錢

youtube vanced

完美示範 非開源軟件既反用家功能

開電腦版youtube ，入setting，入通知，最底有個產品更新通知(product update) ，熄咗佢